大家去支持下良心藝人鄭敬基！

佢今晚有個live嘅音樂會
大家快啲去睇，比個like支持下佢啦
去佢fb會睇到

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力

支持

睇緊

好想睇佢做美女廚房

嗰個唔係中基咩

梳 冇戴眼鏡
我都係返出去先

推

把聲好入mic

btw 佢上年六月已經表態反送中, 敬佩

推 pin link啦樓主

推！！

睇緊 把聲好磁性

暴龍哥都有新片
好型

佢真係好黃，好值得支持！

連登仔課金未

佢把聲幾好聽

佢啲分享好感人

酒杯敲鋼琴

好聽

推多下